唔好再諗「靠你班後生喇！」，香港人一齊捱過G20!

係facebook見到一張圖，令我百般感慨。

原文:

我畢業出來唔算做左野好耐，聽過同事同我講「靠你班後生喇！」，實在百般感慨。代入上一代人我都覺得實在年紀愈大，包袱愈多。但另一方面都係度諗，純種香港人愈來愈少，愛黨教育又愈來愈強。大家問心，已經衰過雨傘，下次下次，又係咪真係下次大概可以?

我內心本來覺得6．21係會淡靜，惡法話暫緩，政府又頻頻假道歉，建制又扮內哄。我無諗過會咁多人出來，大家無比政府既假退讓呃得到。上次6．12我都係抱著唔可以比年輕人承受所有野既心態，所以一齊企出來。希望呢場運動，大家都可以唔好淨係諗住乖乖等7．1。因為呢場運動係屬於人民。7．1固然要去，但往後既運動更要我地撐住。如果警方仲要玩化學氣體，我地要幫手擋，幫手索，幫手疏散。因為路要一齊走，淚要一齊流。

我地點都要一齊捱過G20，話比世界聽，我地唔收貨，政府你呃人!

pish